有無人係尖東連儂牆

撕一張貼返十張

推！好似新太陽係咪幫手封路比大陸人安心撕？

頭先經過L5 唔覺有人